根據非正式統計，新西最少有54,496個白痴。

source:

5號名單 鄭松泰、張耀心 54,496 當選

Fixed

人地講緊全香港登記選民

上年無投佢諗番都覺得欣慰

投邊個唔白痴？
好學唔學，學熱城搞清算

投鼠王芬應該有錢又最醒

其他人地講緊唔投佢個啲係白痴
所以應該掉返轉個五萬幾以外既人全部白痴

利申白痴之一

我都係

先知